（重要）狙擊福建360係重要，但大家有冇諗過仲有個更加大嘅福建幫要打？

利申：我只係聽到有個friend咁講。

我聽完之後決定報警。
（鬼叫我愛國愛黨愛jingcha咩）

近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

香港人 新Game「返工online」同「返學online」(要大家幫手研發)

幾時有操蟲師？mh果隻呀！

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，罷食，裝修etc) 港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？